楊岳橋:JJCHAN人已安全！

今日冇假，多謝大家

今次飯民幾做得野

香港人 香港人救！

不能再失去！一個都不能少

pp 都好多有心人舉紙支持jj chan

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

手足一個都不能少 泛民真心勁

黎緊議會要整走建制

希望以後泛民以同樣態度服務市民